今次武漢肺炎香港死撚硬

第一，為咗政治正確而唔呼籲全港市民戴口罩，用最低成本嘅方法防疫，如果係以前一定叫咗

第二，配合大陸嘅大話，用個腦諗下都知一定大陸唔止武漢有，連澳門新加坡都話有疑似個案，有乜可能其他省份會無？
但香港為咗配合大陸只集中防武漢一個地方，甚至注意力只集中係個濕9街市

第三，驚得罪大陸人防疫措施嚴重不足，日日有疑似個案，直情應該唔好俾武漢人入境啦
依家探下熱就算，搞乜武漢人自願分流根本得啖笑

今次可以買定午餐肉都得啦
以依家同大陸睇齊嘅官員質素，一定大鑊過SARS
不過幾年後又會話全靠大陸同香港聯手抗疫

要高死亡率d人先識驚

廿幾已經好高
Sars 先得十

有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

過哂期未

仲高過沙士嗎?
香港好似有幾單懷疑CASE都出埋院

我都要快啲去光時訂水訂貨

到時防都防唔到

係中國肺炎

抵抗力差嘅廢老會唔會 死一半？

邊個死左？

outdate架啦

當年「沙士」爆發，淘大花園E座因為部份單位浴室既U型隔氣被拆除，令細菌容易在大廈內傳播。

武漢嘅死亡率係廿幾，SARS得十
因為嗰幾單懷疑case係感冒
但依家最多問題唔係武漢，係對大陸其他省份完全無戒心
大陸其他省份越嚴重，香港都爆得越燦爛

無錯，死撚硬

而且03年後自由行全面開放，依家嘅內地遊客同03年完全無得比

支那其他省份返黎有同樣病徵完全冇新聞報 完全唔知有幾多個疫區

【警告】今個新年 屯門水貨客問題特別嚴重

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

但係好似已經有5個人出咗院，啫係其實都唔係話好勁啫，但如果變咗種又另計

陳局長哈佛幾時做野

拉又拉唔晒，打又唔驚，唯有毒死你班香港人

內你老母個臭閪

真係衰過03年, 為咗討好支那完全妄顧人命淡化疫情
連最基本叫人勤洗手戴口罩o既宣傳都冇, 個政府墮落到咁撚樣

講話會出蒙面法嘅時候我已經提出過會有咁嘅一日/可能性, 不過當時個個都話我傻 希望最後唔好真係比我講中

根本連報紙都唔會提
已經統一口徑

依家等變人傳人
+死亡案例

咁就開始恐慌了

你可以wiki下沙士係順德爆果時既歷史

攬炒

廿幾

正視聽

係

中国肺炎

岩岩睇完HBO 套神劇Chernobyl

當年蘇共又係一撚樣撳住曬

最後真係禁都禁唔住

真點攬炒

中point

最恐怖係依加多咗支那人出國 所有國家都有機會被傳染 冇得避

做批發？

最少都n95/r95
遲啲甚至要戴3311k出街

中國肺炎

識貨隱瞞消息唔上報，死既係平民

午餐肉換淘大花園

未有公佈死亡個案
淨係公佈咗25%重症率(11/44)

屌你老味 拉

落單到送貨要2-3星期

死曬啲藍絲

光時好耶

午餐肉都係支那製

今日去完上水之後頭痛同發燒，系咪心理作用

冇公佈過死亡個案 樓主on9

危言聳聽

個時有人出院去左淘大

當年既高登仔

咁就已經太遲了

真攬抄 搖撚準備

未驚過啦
死咗人, 條屍咪掟落海或者跳樓囉

幾多年前

午餐肉記得唔好買中國牌子
唔係既話順手送埋豬瘟比你

陰謀啲咁諗可能會捉示威者隔離 話佢有病
之後就被失蹤 或者 被病死

揾醫生先

根本無公佈死亡率
認真看待係好事
但係都唔好加啲不實既野
做好啲research先

會考巴年紀果然唔細

有人死啦咩數據何來

中咗肺炎嘅人士，應否先到各區警署報案？

毅進仔有女有老婆

毒撚得自己一個

邊個無得輸一眼睇曬

即去

巴打有咩事就去睇醫生啦⋯⋯唔好拖知唔知

真心 好快玩完

毒撚又中招

推

潛伏期先係關鍵

11月已經買咗買到窮
出咗糧再買考慮郊區儲糧

終於見返呢堆相

見到啲人行岀街仲係未戴口罩就知今次死撚硬

今舖係俾支那攬炒香港人

大家知唔知n95邊到有得買

過完年先見真章

我今日帶口罩出街，啲人見到我仲好似避開咁，鄰居平時會同我傾幾句，今日搭𨋢企到勁遠
其實個個都wfc

廿幾係嚴重

同埋呢次大唔大獲取決於病毒唔會唔 人傳人

唔會人傳人咩都係垃圾 啲支那狗中意返大陸自己死撚左去啦

新會然？

推 出街一定要戴口罩

如果唔係有呢次運動
會有幾多武漢特產送黎香港

多謝勇武

真係仆街了

去廁所提醒大家要勤洗手

啲像素

不明病毒
但用已知病毒測試梗係呈陰性啦

==============================
和你貼 連儂廁

國難五金 Builderhood
Amazon HKTVmall

我話畀你知，香港仲未有人死，咁樣係唔會令到港豬驚架，明唔明呀

希望快d有， 真攬炒! 睇下蒙面法點樣復活!

全香港攬炒
拉埋班藍絲黑警一齊死

希望班政府官員同功能組別率先共享中國人榮耀

Ching 十幾年到依家都未食曬？

下次入貨唔好再買 made in china 嘅嘢

[突發] 黃色經濟戰 -
「Anywhere But China 黃色商品」第二批名單出爐！

大爆發先好 死減啲廢老

依家醫護workload咁大
做都做唔切
一出事死得仲快

金象唔係藍咩

仲未有死亡

其實未有人死係唔會有人理

係先好講 all in 淘大

根本班狗官就係想借疫情阻止場抗爭
所以乜檢疫功作都唔做

支那一定乘機等疫情過後扮救世主放自由行落嚟扮打救你

口罩版

仆佢個街直頭封鎖消息

然後屈鳩香港係源頭啦

黃絲記得圍內載口罩
藍絲由佢地死

依家拎中國午餐肉唔會有西屌

未死人係唔會識驚

我而家係機場，不知幾多大陸狗係度等行李出境
如果佢地有病就真係死撚梗
而且呢度唔多人戴口罩
完全冇危機意識

發燒非同小可 唔關心理作用事啦
勸你快啲睇醫生

香港人 : 最好傳埋落黎，樓價會跌
新聞 : 大跌0.5%

今次真係智商test
唔戴口罩就等死

一齊攬炒

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

我覺得香港有零三年嘅經驗

出現恐慌性拋售嘅機會率大大下降

只要業主揸住啲樓唔賣

基本上都唔會點跌

中共最大弱點已經在香港暴露
最新公佈對內地投資的資金，八成都經過香港 。反送中事件已經確定 - 嚴重影響香港集資功能 對內地輸血[美元]功能喪失，中共有如失血性腦中風
抗爭運動要勝利 ，集中力量攻打敵人的弱點 ~ 破壞香港金融中心的國際地位
之前黑警可以任意濫捕虐打市民 ， 因為手術不接近心臟或重要部位。 肉隨砧板上被人任意在割。 我們現在抗爭 ，就要直指香港的心臟。 勇武、和理非、文宣組、和你lunch請集中力量攻打中環。
各位手足；今次 [中環反擊戰] 是香港的命運，不成功、便成仁。

燒山fans?

終蟈肺炎

這裡係連登

你懂的

就算香港死1百萬人

全部都冇可疑

唔關支那事

完

再大D

唔夠大，唔識驚

我講嘢嘅 攬炒系，比畀蕭生更加早講， 請起我底

要有人死先得架 唔死啲人唔撚識戴口罩架

攻打中環、 搞到佢哋落街食唔到飯 ，全球基金經理即刻腳震

經歷過沙士，香港人sense到可能又黎料都知要防患未然

係個仆街政府仲乜都唔做，完全聽上面支笛唔敢自己cut航班，淨係做d探下體溫之類既無謂野

個態度完全係奶左野先算啦～

香港人一定係自救...

橫掂都要自救，不如靠e次中國肺炎壯大黃色圈認受性 :
-自發各種社區衛生活動
-派下口罩
-呼籲大家唔好上去(文宣,落區宣傳...)
-教市民認識中國肺炎
等等...

仲有冇其他？

係藍
但唔係 made in china

排除 made in china 再選黃藍

廿幾？？邊度睇
20幾真係好撚誇喎！
成1/4喎

依家內地有機會禁曬啲消息，44宗冇升過邊個信，隨時其他地區先出死亡個案

春天嚟架啦
記得當年sars時間軸又係差唔多

有好多
條link入面個巴打開咗幾個posts

Ig 可以 follow 呢個

(良介)
介紹 非made in china 產品 和黃店

自願分流真係得啖笑

仲有就黎新年 實有堆人要翻大陸 瀨完野之後再翻黎肯定出事

午餐肉都係用大陸豬
豬瘟豬

等高啲死亡率
香港膠官等大陸比指示如何抗疫
又寫落書 得左

最恐怖係香港帶口罩又驚畀狗打
唔帶口罩又驚會有病
戴唔戴好似都係死

大陸應該死左人，依家等緊香港出現首個死者，出現後，大陸就會話係香港傳入，之後就會公怖內地都有死者。香港再一次表演食死貓。

屌你
仲食中國午餐肉
柒頭

政府一日唔呼籲 一日出街都唔見好多人戴口罩d廢老咁信得過政府 中左招都當傷風

其實真係世界末日情況, 出去隊死兩件差佬拎枝炮傍身先至穩陣

平日要學定維修知識， 急救， 同埋電工
幫人可以換食物， 甚至換人地個老婆/女比你出火。都唔好諗啦， 一定中出， 話知佢愛滋

得啖笑
有9成野都係中國

lm

[size=6]街市條菜都係中國，餓死都未光覆到香港[/size=6]

沙士頭一個禮拜都係普通感冒咁
但之後個病人就含哂撚咁

一隻病如果一感染就大大鑊反而冇咁驚
因為有得防
最驚就係有潛伏期
以為冇乜事
點知一發不可收拾

咁就大家一齊死

同意

我哋一定要戴

D

啲廢老周街咳都唔掩嘴
又唔撚戴口罩
無病嗰啲反而要戴口罩避佢地
反智社會 cls

絕對會恐怖過03年

驗唔到仲勁
新病毒

係未得我一個希望遲d會有多d支那人、黑警同藍絲因為依單野病死

係囉
公道講句未公佈死亡個案
9up 咩25% 死亡率

屌 快啲戴口罩 出街仲係得好少人戴口罩

本身都想死

唔開始死人，佢哋唔識驚

點解伊波拉咁多人驚，就係因為死亡率高

由武漢番黎咳兩聲都話疑似啦
事實依家都無公佈有人真係中左招

成日話攬炒，結果有事就第一個驚先

比起沙士時而家好多有錢咗周圍去旅行，全球攬炒

住新界成日都好多大陸人，今次真係攬炒

你信唔信就算香港變疫埠啲人都照常返工迫黨鐵巴士
好似無事發生咁

留名等睇中國肺炎傳到去其他國家 雖然我唔想蝗國同藍絲以外嘅人中招 不過只要隻病毒去到外國 外國專家就會做研究 我哋先至會知道佢殺傷力有幾大 只有外國先唔會隱瞞疫情 香港政府收皮啦

天神：係咪想攬炒？
連登仔： 係吖快啲啦！
天神： 支那肺炎
連登仔：

天助香港
呢個時候有沙士又有地震

個天都幫我哋

當年個post
咁多新會然屌你

推加借位

緊急需要幫手[[舉報]]🙏🙏

[[國際網頁]]抹黑示威者，本末倒置！😡
報告此鏈接：
原因： 暴力，仇恨言論和虛假新聞
通過此鏈接報告：

自己的報告完都要分享俾朋友再report

唔呼籲戴口罩好事 黃既9成都會戴 藍既得2成到 可以幫手消滅幫弱智藍絲 好事黎

#公共衛生情報 #武漢肺炎

根據中国官方資訊，武漢不明肺炎的已確認病例上升至59宗，當中嚴重病例為8宗，無死亡病例。

59宗病例中，最早發病時間為12月12日，最晚為12月29日。

目前已排除SARS及MERS為致病原，但不能排除是新型冠狀病毒。

#氣象巴打隨筆

要加幾多個0就自行判斷啦～

究竟政府敢唔敢呼籲全民戴口罩?

最尾嗰句我鐘意

Sars 65歲以上死亡率100廢老下世小心啲

沙士好多無死 但係醫返之後會永久性骨枯

幾年後會話全靠大陸抗疫

第四，特區政府全面禁止口罩進口香港，並引用緊急法再度實施《禁蒙面法》，進行大圍捕

垃圾高官寧願討好中共都唔保護市民

儲緊樽蓋啦

Show blocked user-林鄭不能移

推！

高鐵一地兩檢終於見真章
因為月台係大陸 香港無權上車check 大陸又唔理
啲人上到香港層已經打散哂 叫人自願check 我身有屎都唔認啦

最好死曬啲廢老，老人院，種票丫拿

拉

有理由相信支那玩返沙士同一招
整呢啲生化武器出嚟搞到你香港死死下
再用經濟戰術‘’打救’’你班港豬
03年玩過一次 今次香港起佢哋眼中咁撚大鑊 唔懲罰下你班分裂國家份子點得

係一個佢地可以用黎被消失年青人既方法, DKLM

公司有同事患過沙士，有骨枯
就算好返行路都係怪怪的，同埋個樣一睇就知經歷過大病
同埋佢好返後都有少少抑鬱

係就快
我真係唔驚，後生仔死亡率低咁多
死廢老就一撚定

有人死都唔會有人知

最怕係死左都唔話你知呀

大陸邊有高死亡率
平時冧樓地陷都只對外話死得幾個

係，無錯，我好驚呀

肯定

死硬

啲貨過期未?

好懷念

肺炎 報應 popo

好好笑

我真心覺得97同03年起碼政府仲有班真心管治嘅香港官（中國口中嘅「港英餘孽」），所以香港先頂得住。
09年都有曾生班底，所以行動先咁快手

今次真係含得撚

push

依排除左買口罩，都買多左少少罐頭
以備不時之需

痴撚線入黎就係想睇呢個

我覺得係會展爆發機會大，個個月咁多show啲支那人落曬黎

突破盲點, 點會淨係得武漢有

口罩我就戴硬, 你地愛國愛黨, 千其唔好戴呀

戴口罩 勤洗手 注意個人衛生
我哋唔好俾佢得逞

請快啲支爆 全黨死清光

唔該大家戴口罩

pish

sad but true

3.6 roentgen

藍絲帶唔帶口罩好呢

S

21 罐石油氣唔用得好耐, 一日用一罐都係捱到三個星期, 識玩一定係用火水爐或露營電油爐. 屋企存放大量火水、電油 , 包你用到好耐。

買多個水煲, 必要時煲海水蒸餾化淡水。

截武漢班次有撚用
其他省無可能無個案
全撚部入境都屬高危

721 831 101 1111

但蕭生之前話冇事喎

支那死人都唔會公布
所以如果會死人
必定係香港有死人消息先
要有人死啲人先會緊張
如果有潛伏期又會再遲啲
到時已經傳開左

一定去
呢件會係中肺炎人士最後一樣為香港做嘅野
黑警終於可以死全家

瘋狂去狗屋報案話有黃屍搞事

引致沙士的是病毒，不是細菌。

大爆發會係2月頭

內你老母地咩

呢個世界邊有咁多巧合

屌菊日子

病毒唔係細菌

邊個post
正常人應該都會預到呢個可能掛

新會然

點解2003年沙士香港有299人死亡？而新加坡得33人？差唔多十倍呀仆你個街！

因為當年個仆街政府草菅人命，冇一早隔離大陸病人！

咁你信唔信依家呢個政府會話俾你知真相？佢咁驚經濟差，仲會提你帶口罩？佢就係唔想人人帶口罩！

你諗吓，假設你喺大陸中咗招，知道喺大陸好大機會死，而死咗官方都唔會認，咁你又知道香港醫生好犀利，咁你會點做？

俾我就會先搭車去深圳，再落嚟香港，咁你個海關唔通每個大陸人都檢疫咩？仲係靠人自願申報？你都戇鳩鳩嘅！

同埋，你真係信大陸淨係武漢出事？唔會由武漢spread去其他省份？

為求自保，出街帶口罩啦

要一人行一步，防止社區爆發呀

再買淘大

整冧香港->再加大力度放大陸人落嚟振興經濟

2003 SARS開頭12-2月都係好似冇乜野冇人死
一過左2月就黎料

香港如有死亡個案，就應該紙包唔住火

香港太多人

我唔介意我自己都

玩大陸當年“沙士”賤招，冇去過疑似疫區，冇朋友親戚中招，通通唔係沙士。咁唔係武漢來就梗係冇問題啦。佢地玩呢啲低能嘢先係攬炒。唔好等政府呼籲啦，出街記得帶口罩

年齡高死亡率都高 藍屍又係高年

屌佢老母真係仆街到佢哋人口流動咁大量，衛生意識又差到仆街仲周街走正一死賤種嚟

咁耐，都變哂做化石喇

死人會報？

唔通死人 支那又話你知?

個個都有病嘅時候你拎住午餐肉屌病西
咪搞到自己都有嘢

乜撚野幾年後又會話全靠大陸同香港聯手抗疫

係大支那國見香港咁慘 皇帝心懷慈悲 就皇恩浩蕩派人落嚟醫好咗呢場病
垃圾廢港邊有可能同大支那國一齊聯手抗疫 冇大支那國？廢港一早玩完啦！

其實好可悲...

咁不如話100%死亡率

屌你老味 鳩噏都要有個譜
講到好似而家
已經有公佈死亡個案咁撚樣
扮撚曬有數據

我屌

你都on9，梗係當左嚴重情況處理先
未經歷過SARS ?

大把年輕人都藍

仲要係永久性

Not so good, not so bad

睇左醫生，佢話只系感冒

肺鼠疫
肺鼠疫 大致上可分為兩種：

先得腺鼠疫經血行蔓延至肺部造成肺炎（次發性肺鼠疫）
吸入其他肺鼠疫病患的痰與飛沫染病，不慎接觸膿液、餐具、口罩唾液飛沫而感染（原發性肺鼠疫）。

原發性肺鼠疫的潛伏期通常為1－4日，但急性患者亦可能至數小時即發病。最初的症狀有頭痛、雙眼充血、咳嗽、以及怠倦感，雖然與普通呼吸道疾病相似。但後期卻會惡化為咽炎和頸部淋巴腺炎。

次發性肺鼠疫則可能造成肺炎、縱膈炎或引起胸膜滲液。未經治療的肺鼠疫即可能在1~6日內死亡，死亡率高達95%。肺鼠疫患者亦可能因病原體侵入血液，引起敗血症。

唔洗你講我都知要提高警覺
唔可以輕視
見唔撚到已經一路推緊口罩post?

問題係佢作假數據 你仲幫佢護航
係咪鍾意連登變content Farm?

真.末日撚

Cls company

我承認我記錯，係廿幾%嚴重率，同沙士相若
是但啦，真係信政府嘅，咪素性信係小事囉

下次唔好喇
真係唔想連登變content farm

大家一齊努力宣傳戴口罩
洗手消毒

唔死先可以做世界冠軍